[觀塘要人] 我宣布由呢一秒起要用維園式嘅文宣規模叫人出觀塘！！！！

狗鐵係仆街㗎啦
但人多就安全
大家郁手呀

警告 今日唔係副本
係主線！！！！！！

人夠夠歡迎圍魏救趙
重啟壓力測試
不過一定係觀塘塞齊人先！！！！

有gear拎gear
無gear行出嚟

聽住
而家！！
即刻！！
換衫！！
準備出門口

出嚟呀屌你

推你老母

所有觀塘人準備定要帶路撤軍

準備出來呀!

狗隊要洗白
可能會速戰速決
今日所有閪嘢做齊 減少長期嘅輿論壓力

要出嚟呀屌

為左香港之路人鏈都可以行幾個站
就算無地鐵我信大家都一定可以齊人響觀塘
你越要滅聲我地越唔要比你得逞
唔好睇少我地香港民族嘅堅毅

而家出

如果今晚文宣再加埋大陸既社會信用監控係可以監控到邊個叫過雞 大陸果套落黎隨時坐14日
唔知可唔可以嚇到啲癈老藍絲 即刻轉軚
啲癈老咁鐘意係馬會岀面賭馬食煙
食煙賭錢都要扣分呀
今次關啲癈老事啦掛

推呀屌
換衫未呀屌你地

有無帶頭巾呀屌你地

嚟啦屌 行路定巴士呀
諗定未呀

連豬燒住雞等你地呀

出發呀